[法律]假設我有兩個人格，A同B

A操控時含左自己條撚
我可以以B身分告A嗎？

?

自己吿完自己之後自己坐監俾訟費

可以 試過

法官仲罰左a幾廿萬比我

唔會 因為你唔係女人 作為被害者嘅話 對方不構成任何性罪行

係

但A B點會諗咁多

Nigga Real

廿萬咩